護旗手導演疑似抄橋

護旗手導演2005 年舊作《成人電影》疑似抄襲一套2003美國B級片 《National Lampoon’s Barely Legal》。個故仔似到呢⋯⋯

人哋2003年：
高中生拍AV
又係要籌錢拍
又係搵女優
又係有一個𡃁仔係戲入面做導演
又係有一班𡃁仔拍戲打真軍

護旗手嗰套2005年：
大學生拍
借錢拍
有女優
𡃁仔做導演
班大學生打真軍

一定係美國佬回到未來抄護旗手或者係護旗手導演向美國佬致敬！！

link: National Lampoon’s Barely Legal

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :